最近半導體咁hit, 有人巴絲係做半導體行業？

係連登 做全導較多

最近？

香港Nvidia撤退未？